馬體會或將成會最近轉會市場最大贏家

賣走左舊垃圾莫拉達俾祖記
600萬歐抵到爛買阿蘇，19分鐘兩入球一助攻
等睇馬體對巴塞，阿蘇到時入幾球將巴塞往死裡打
小花看在眼裡，一定暗笑

蘇蘇一定要怒屠巴塞

但係都仲未贏到歐聯

馬體會或將成為最近轉會市場最大贏家

sorry 地鐵好迫打錯字

第一球頭鎚真係盡顯功架

往死裡打

阿蘇贏過啦

5800買完莫拉達走去借比祖記

I mean 馬體會
但真係冇計錯嘅時間點崛起
對正當年巔峰最勁嘅銀河艦隊

但佢哋嗰兩年嘅歐聯決賽其實都有機會贏
第一次如果唔係因為補時崩盤應該有機
之後第二次就係基沙文炒咗球十二碼

其實600萬
正係琴晚場波已經賺返

其實馬體算勁
年年都叫係歐聯黑馬

阿蘇係退化
但都未至於要free走

莫拉達幾錢放走?
咁廢都仲有人收...

本身都贏緊3:1 點樣賺返

又係你

馬體：今鋪你仲唔咸家產

當年買villa

預計到呀蘇倒戈入疤波
小花會忍唔住走埋去一齊慶祝

結果聯賽最後一輪和波贏冠軍
歐聯八強踢走巴塞

5700m

已經柒過一次到仲敢賣
巴狗高層真係好撚癲

morata賣到幾錢?

咁佢一開始點解要買莫拉達

黑錢